{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 프레이즈스위트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキューグリル1SET(6名基準、バーベキュー筒、金網、雷炭2個、炭2セット、手袋、トング、はさみ)は50,000ウォンです。 IPTVとWiFiが提供され、プレミアムペンションカフェも運営しています。 カフェの利用時間は10:00~18:30で、利用料は別途です。 朝食サービスは9,000ウォンです。 周辺の観光地としてはプチフランス、アチムゴヨ樹木園、南怡島、ザラ島、K-26、加平四季ソリ場、キャンプトンアイランド、ポセイドン水上レジャーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリル1SET(6名基準、バーベキュー筒、金網、雷炭2個、炭2セット、手袋、トング、はさみ)は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiとIPTVは提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食サービスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはプチフランス、アチムゴヨ樹木園、南怡島、ザラ島、K-26、加平四季ソリ場、キャンプトンアイランド、ポセイドン水上レジャーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 470
    }
}